侵侵被提名「2021年諾貝爾和平獎」

集氣

福斯新聞報導，美國總統侵侵被挪威國會議員泰布林吉加德（Christian Tybring-Gjedde）提名角逐2021年諾貝爾和平獎，理由是參與斡旋以色列與阿拉伯聯合大公國關係正常化。

咁搞法咪唔敢同中國開戰囉柒頭

和平獎？
望住班獨裁者隻眼隻眼閉咪有和平囉